政府驚唔驚樓價大跌個個業主做負資產

林鄭咁打得
最多出解放軍打鳩上街暴動既業主

連罷工30分鐘都做唔到, 香港人惡得出咩

爆都係大陸爆先，大家一齊爆香港人咪覺得係正常囉